[I/A]武器よさらば 無雙類割草式新GAME 0 0

基本介紹

無LINK,自己COPY名搵啦

操作方便,手感打擊感都好好
一開始會送10抽(基本野啦),加埋有個POOL必中五星(暫時最高5星)
刷首抽都係2分鍾既事

WIKI

有冇協力/pvp?

玩緊 LM

唔知WOR,岩岩先DOWN

呢隻真心屌打隔離隻黑心狗肉無雙

網上有首抽評價 但我覺得唔太準
首抽最好有2-3隻5星先好起手
個人認為最好用既係 雷雙刀 水雙刀 雷拳手 風大劍
水雙刀個聲優好好J 可以上巴哈睇下

另外 佢抽5*武器既機率好低 得2%
抽唔到都唔緊要 D石最好留黎等勁D既角色

可唔可以比條LINK黎睇下,我都係岩岩DOWN

聽聞佢個協力係偽聞力 即係大家入同一個公會 一齊刷分(?)
我都唔太清楚 我RE左GAME幾次

無野,搵到鳥

五星評價 (記得睇留言)

貓娘(水雙刀)聲優

睇埋我頭先POST果條LINK先 D評價唔好信晒

睇左,中左火大劍同風大劍

down黎玩下

我最先係雷雙刀 火大劍 加 木鎚起手
但後尾聽人講風大劍比火大劍好用
最後刷左雷雙刀加風大劍起手

雷雙+水拳

其他我唔知,隻風打落勁爽,JARJAR聲

水拳幾好用 浮空

係招一技要走位 但打中真係扣好多

如果多人玩就開公會啦

其實我RE GAME之前開左個LIHKG
我臨RE GAME前係DEL左公會
重玩之後發現用唔番個名

你地開啦,無雙果邊D人會慢慢過晒黎

嘩隻用個好友隻水雙拳好鬼勁

水雙拳唔差嫁 係個評價唔知點解得S

我好友ID:234199740
暫時掛風大劍,互相幫忙啦

用中文名啦

ID: 375794702

ADDED

刷招待方法:
加好友 加完再用佢 就有5石
最多拎20次(100石)

你地有冇抽武？

準備抽

抽左一次11連 得幾把4星

早妃巴好友係咩?

ID: 148773216

Added

各位唔好課金住 聽巴哈講依家課金有bug 俾完錢係收唔到石
解決方法係用日文send email俾官方(只接受日文)

岩岩抽完武 都係得4星
繼續玩住先

不用強求5星武 太難抽了

抽中水雙刀同雷拳，水雙刀有貓耳
我見十抽果陣有隻3定4星有個覺醒字咁，重唔重要架？洗唔洗刷到5星都有？

雷拳手 水雙劍起手留名

聽聞有覺醒係因為你抽到相同? 你想刷兩隻相同五星?

我得單4星 下轉石抽返角色先

火大劍 雷拳 水拳起手

其實抽到2-3隻5星就玩得

我覺得火大錘係例外,唔知係咪因為我升得小
覺得隻野勁廢

第一次保底就中最想要果隻. 首抽都唔洗刷

咁快有重覆又唔係咁好
咁覺醒有咩用？

啲鎚用落好唔爽，打得太慢 不過扑爆啲塔好快
同埋佢換完武，隻人仔入場之後把武又真係換左

依家我地有公會未？

火大鎚我用好友都覺得廢廢地，係爆塔快人好多囉

遊戲基本資料:

前期覺醒作用不大 應該都係加能力or等級上限
每把武器都有佢既用處 鎚真係主要用黎爆塔
未有人開公會 LIHKG 同 HKG 依兩個名都有人用左
P.S 冇LIHKG依個公會 因為我RE GAME之前有開過但最後DEL左 DEL完之後用唔番

無體力限制玩唔停手

開左公會叫:連登
公會ID:589284160

想入既唔該留一留GAME名

早妃

申請左 名:玉X

最好唔好比太多cdrom入

好

第二抽 雖然五星唔係大劍不過都開心

已申請 Cyxxx

申請左 Dawnk

因間申請 霹靂大肉腸

拳呀 好想要

申請左 scomk

頂 我抽水雙 水拳
2隻都水

2隻都有用呀

申左 sephiroth

好介紹wor

申請 波倫出征

已申請 sharon

id:859593954

得隻雷拳開唔開得波

懶既話都可以開,建議刷2-3隻先開

其實係咪有得碌地？我打隻細王果陣見佢有得向後碌，但係自己又搵唔到掣既 係咪我教學跳太快睇唔到

左手指長滑一下

兩下方向鍵
前前 後後 左左 右右

唔知點解我成日長滑都唔識避

刷2-3 5星好快 建議刷多隻

唔知呢 我當白貓咁玩
習手勢咪得囉

鐵拳孫中山

用大錘好爽

申請 紅豆軍艦

申請了 史提准將

申請左:baka

咁快滿左

首抽中劍但抽武中5星雙刀

得20個位

起手用邊隻好？

爆左

哇，你4隻都好勁
你自己試下邊隻順手就用邊隻先啦

幾好玩 仲有冇公會入？

笑左4隻5星

重有冇巴打開公會

PCWD 申請左

巫女同水拳 可以開波?
因為想要隻雙雷先

有冇得續引住先?邊個位?

得兩隻5星 不過係咪開得波？

雙5星開得啦

可以靠朋友

會長睇下有冇人唔係呢到d人可以踢左先

Lm 申左

ID 229743171 五星雷雙刀

申請左公會 金智媛

咩名

申請左入公會，Hanzo

申左 Vergilchh

Lm申左 小倡子

我想問下要升到幾多lv先有得入公會
岩岩刷完首抽開始玩

抽唔抽武器好

申請左 金剛阿含

申請左 本多忠勝

抽武器算啦，英用人地果啲咪得

十抽武出左把五星雙劍
想問其他啲三星武我應該食左佢餵五星定有其他用？？

抽到把5星雙刀 但我冇雙刀角色

公會滿人啦 搵人再開

Id: 133122296 五星巫女
Mrding

求工會/朋友

我都有把5星雙刀，但係把野斬斬下會出雷光，應該係雷雙刀用，但係我隻貓女係水 不過我見過人地貓女用斧頭都得

依個真 啲人升得咁鬼快

雙斧?

第二章最尾個關點打 就算用人地個d 90lv都唔夠打

如果有巴打想要就拎

加密啦 又益cd-rom

抽完武器十抽最好得3星 好灰

1把4星都冇咁陰公豬?

唔撚係掛

無
係咪應該首抽左5星武器再抽人

剋屬打扣好多

隻game有冇協力？好似完全單機咁

新首抽大法

我試下先

我三十抽先有一把5星武 不過我主升風大劍升到70lv佢出專武比我

第二小隊

點解唔直接叫lihkg

可以爬文 lihkg已經用唔到（因為我）

原來用到 lihkg分隊已del
大家入依個

假如將來開放公會人數上限再group返埋

已加 id:ckc

申請左
id: Rich7

唔見有呀巴打 申請多次？

申請了，id: FKH

已加 id:KING

iOS 刷首抽係咪要刪game重新download data再打埋教學先有？

已加 id : Koku

有隻巫女係咪夠開波

準備武器10抽

已加 id:TheZombie

仆街出5把大劍
不過啲武器分布都算平均

[留位 本多忠勝]

申左,叫ArChu

好好玩

唔好搞到白貓咁就好啦

搞到點?冇玩唔知白貓咩事

越出越勁
舊角變垃圾

水雙 水拳 屌 克屬難打到痴線

已加 id:rrrrr

咁真係好仆街 擺明吸金要你重課再升過隻角

升過隻角玩到後期根本就已經WFC 啲素材爆哂
但係佢又開個新島俾你 好似好好人咁送好多石俾你
但個機率根本低到ON9
但係真係好鐘意佢地啲聲優

其實玩白貓玩到而家見到差唔多game都好憎打主線

不能同意更多 好恐懼

我覺得依隻game啲聲優好一般

白貓有釘宮 子安武人 好好J

[/quote]

btw 已經開始悶

申請咗公會 我叫 無生

輕鬆玩啦

升升下雷雙刀無左個人生意義

[/quote]
仲有冇位

仲有冇位[/quote]
仲有4個呀 你咩名？

仲有4個呀 你咩名？[/quote]

[/quote][/quote]

仲有4個呀 你咩名？[/quote]

已申請Lihkg公會
id: LC

雙刀武數素就完啦頂 升唔切呀

申請左
圓子令司

我刷完5星武之後十抽角色得一隻風大刀
照繼續玩算

已申請公會
id: 草薙

想入會
貓耳加水拳

我想問下角色配番專屬武會唔會有加乘？

得頭兩章complete先有50石? 第三章冇?

已申請公會
ID: vvwy

已申請公會
ID: wai

玩完呢隻即刻del 左無雙

已申請工會
Id : Mrding

想入會 aLonso

原來貓耳個cv係えなこ
第2個最鐘意既coser

呢隻好玩好多

仲有無人開公會呀？

原來有post
中左山伏同雷雙
好撚爽
btw 升角色lv有咩快方法
去到6x要好多料先升到

申請左連登果個
game名都係碎穴無聲

256239963
求加

申請左公會
Game名: hth

重刷緊首抽

原來可以閃黎閃去

雷拳超好用打得又補得

終於開得波 中哂想要果d

巴打你刷左幾耐,我刷左4個鍾都刷唔到

刷左3個鐘

首抽5星中左隻雷拳 (一隻5星)
咁既話係咪可以唔洗刷雙5星都得

又真係幾過瘾

唔錯wor~
刷下首抽先

差少少連專

想問問中兩隻一樣嘅係唔係等於冇用？
例如咁

雷拳會唔會op左少少

拿去突，好似白貓咁

thx
刷多一陣睇下點先.

公會有三位

有冇人加好友一齊玩？

升人仔既技果件野點有??

Game名：KitEBB
申請左連登個個

已申請 name:kit

武器同人進化完都會變返1lv

加左連登
Id: fghb

加了連登，Id:BlackJack

申請左連登
id: wkin

申請左連登

I'd:巴打Sam

遠征係咪無得回血

已申請左LiHKG / 搵好友

點開遠征？

打晒3章主線

要玩遠征既話一定要抽多啲5星角
仲要升爆晒成個倉先有得玩落去

求add好友
已申請連登

唔知28日送個張5星卷係抽定揀

應該抽

仲刷緊首抽

加油，我尋晚刷左成晚

你地目標係刷咩開局

打機打到咁撚辛苦不如唔好玩啦有2隻5起手已經夠晒

我之前刷唔係為雙/更多5星， 只係想保底果隻中巫女， 點知佢係咁出其他

我保底中巫女就開

2隻5都唔係咁易呀清

巫女好用
我巫女 海賊開局

理想係水拳+巫女

巴我我記得我呢個係水拳加巫女

棄左三國玩哩隻
巫女山伏起手
幾時可以抽武器？

紅槌叔無人推薦 用落我覺得最坦既角

用唔到

好似打完第一章就得。
btw 抽武好伏

申請左連登
game名：ChLing

申請左連登
ID: vvwy

最好以經係巫女+雷拳 算鳩數啦

申請咗連登
ID:彌

連登好似得返1個位，係咪應該開第2團？

Lihkg都滿左 要開第三個

想問兩樣野
點睇係咪專武 定係對啲畫

另外覺得某啲2-4星既角色好型好有特色
其實練個啲練到5星同起手5星唔知有冇分別

見個幾次d 人5星角拿5星武都唔係專武。 明明每隻職得2隻5星。 係咪特登嫁

專武睇技同樣會知

用落巫女無咁勁
招大只係掃一下

其實係，隻野顏值高only, 要爽用雙刀/拳。 要大劍另一隻招技大範圍好多

山伏
招重擊扣好撚多
利申：非gay

連專仲勁，有技武被動技係風屬加27% 傷害

一樣 3國太呃錢

開左個lihkg
有冇巴打入

我中意用拳多過雙，雷拳招技勁但係都係水拳顏值高啲

申請左 叫ChLing

Accepted

245131717 Kaz
求add fd carry

留定石等佢出新pool 刷野刷到手軟

申請左 叫CL

btw想問下貓雙勁唔勁？

終於刷到想要嘅
求fd
588135700

其實4星角都幾好用，仲要容易抽專

請已申

ID:雙子

其實連專會唔會勁啲，啲5星武勁難抽

呢隻係咪單機驚 冇協力既

好似得公會

467730306

單五星水拳起手

求+fd

ID:雙子

其實有邊隻4星係勁既?

加27%係第三技 刷到手軟都未升到

唔記得咗留低咗個雷拳+貓雙acc, 一陣引繼返先

勁既就稱唔上
叫做用得下咁
有隻4星雙，佢招大可以回少少血
打遠征或者有用，我再開發下先

其車遠征係咩？公會？

好似會有公會戰,開得先幾日,玩住等下先啦

用個倉入面30隻角色
每關揀3隻用，用完下一關都可以重覆使用
連續打唔知幾多關
當中只有關卡入面隨機既寶箱回血
過左某啲關有特別獎勵咁
每日只可以參加一次
7日都打唔完就reset重新打過
開放條件係打晒主線normal 3章

好似係咁

版面係咁

另外覺得某啲2-4星既角色好型好有特色
其實練個啲練到5星同起手5星唔知有冇分別

有冇人有試過

ic, 不過要升好多人仔

申請左Mrding

Added
Id :嬲區

申咗
ID:彌

好似係聽日開始打會戰
未有會快入
lihkg 仲有十幾個位

其實儲石抽人定係抽埋武先好啲？

申左
Thomson

好多人仲刷緊 咁快開會戰

有2-3隻5星後我會抽武，但抽武好講彩數

難抽到仆街
不過四星都夠用

申請左
叫巫女山伏火事

遠征金箱有咩 分享下

巫女招大範圍細d但係痛過山伏
仲會附加燃燒 如果一下唔死😂

好似係金果個進化素材
唔記得人定武

CCY申左

試下打過去先

申請左 lok97s

岩岩刷完首抽
申請左公會
姚林

申左 Kaman

申請左 ~ Thanks
Mamba

升角色永遠唔夠銀果粒

公會仲有無位

申請左
ID: 白金之星

Ex咖哩棒 申請左

Miramola 申咗

仲有6個位

十抽武器得一把四星劍有用
如果用拳起手都幾難打 群戰成日比d兵仔掂到
個人覺得雙刀最方便起手 其次大劍

鎚最撚廢

操控性太高技術 要計好時間 成日比快既刺埋身斷技

鎚爆塔一流，遲下會戰可能要有呢種角色

申請左
Temporary

估下點解我冇講鎚？
遲下好可能有關卡/event入面好多建築 所以鎚有潛力嘅 不過起手嚟講會冇咁爽囉
爽一定係雙刀同大劍爽嘅
雙刀雷雙靈活d 貓耳就爆發好d
劍就一定巫女好 山伏個跳斬有d難控
拳就淨係用過雷拳
哩隻game最緊要有朋友

申咗連登公會。叫卝

起手用貓耳同紅槌叔 結果都係射哂比紅槌先

申請咗公會, 叫Ka'z

id : 482332676 求add fd, 升緊雷拳

申請左

有冇巴打申請但無留名 ？

猩猩boss好麻煩
成日碌走都照捉到

有冇兄弟可不教我點引繼？
Ipad首抽陣容唔錯，想過落iphone到

title 左下角有個support, 入面引繼>引繼設定

申請左
id:vic
用雷雙刀果個，唔該曬

Tamie申請左

有無巴打知邊度有幫d角升星既道具打

申請左公會
ID: wai

頂你抽10連武一大半係3星 得兩把4星...

lihkg位已爆

會戰水屬雷屬大流行

雷拳貓雙 但係邊有時間一晚升晒兩隻

依隻JK係咪三星角黎?

好似有兩倍掉落道具

4倍

公會爆左??
仲諗住終於刷完可以入

2分鐘一局 30分鐘應該都打到15舖

ID: 三代鬼切
724428081

好友plz

儲石等第二彈角色
睇佢都似係會有限角
屌又諗起白貓啲傷心野

Tamie added

升技果粒嘢點先有

應該又會變白貓

淨係知活動第5關跌左一粒
btw進化會唔會變返技1
我食完先醒起

有冇公會有位

開得波？

兩五星嚟講幾乎完美
雙ss群戰有單體都有
開啦
唯一美中不足係同屬

剋屬都好大影響
打落對方如果黃字就你剋佢 藍字就佢剋你
輸出可以差好遠
武器感覺上四星都夠力嘅暫時
錢用得幾快

申請咗公會
名：430轟炸機
id: 464328426

打story同event都冇問題嘅

屈機

貓雙刀用落冇想像中咁勁
係把聲好J

進完把武器上 3星唔見左

重有冇公會

開波

原來進完仲係 2星

個人覺得起手嚟講
雷雙>貓耳>巫女>雷拳>=山伏
其他未用過

進完都係兩星進嚟把撚呀

申左公會 ID: 倫哥

有邊個公會仲有位？

點刷首抽

揾到了

我覺得風大劍勁過巫女喎

真係覺得佢勁好用

買咗個600yen 月費之類嘅野之後中伏
E 家要轉日本時區先玩到

山伏重攻擊難中 大技範圍大傷害略低 被動要控血 有風險
巫女穩定d 不過要有火劍先真正勁
其實好主觀 我覺得難中可能你控得好好呢

我都覺得好難中呀，不過打中扣好多

呢隻game 到目前為止到見唔到人連專，你係第5個人我見到抽到另一隻既武，我覺得佢特登
btw,我果隻

LIHKG+

單手過關，除左打星星

咁係連專？

想升條女lv應該打幾多星果關

係，你係第一過

會入面有火巫連專

仲慘係d 專技係做比隻角。 好似我把大劍咁，佢風屬加27%傷比隻巫女用會廢左招技

本身首抽果陣得2隻5星，點知抽到佢把武器先繼續

哇北半球

十連定單抽中武？？

山伏斬到第五下彈走人先用重擊好易中

有無公會收人

岩岩入左lihkg+
Game 名:hth

10連

大家d石點用？抽人/抽武/爆4倍料？

送果250 石抽完保底應該唔洗再抽人。 一係抽武一係留石

遠征究竟有幾多關
用兩隻五星角推到k果關
應該有廿六關 ？

揾唔到lihkg+既

試下大草
係自動加入
Btw我手痕按左退席

屌450石抽武 咪話專武 0五星 根本就係巨坑

i know that feel

屌你樓上po左三五星同兩把專武你撈乜撚野呀

自膠睇錯友運做你
屌你有一把都好吖

5星同4星武分別只係多一招被動技。 而我果把5星被動對風屬先有用。 所以同用緊4星無分別， 而且我係課左600石抽武先中一把

我眼殘以為隻山伏都係你嘅
可能d券會抽中山伏呢

名:恐怖分母
ID:474084153

申左連登公會

我都申請左名喵星人入侵

兩位麻煩申請多次

我都申左，名生驅奈奈

我覺得山伏好勁wor，招重擊打得中扣勁多

連專

我仲好辛苦咁刷到進化 點知都係5星

5星武已經難中
樓上仲咁多人中5星專屬武

巴打你2隻5星把武掉轉就連專啦

連登公會需要搵人接會長
我返工時間唔岩做

申請左連登
ID: 大陰狼

一隻五星 貓耳係咪都玩住先

最好兩隻先開

最尾果隻係好友黎，一team 你最多只可姐3人

進化係變6星?
頭先追post好似有巴打話無變

人唔知，未進到。 武器要第二次進先變6星

Thz巴打 想問下而家係咪無左抽人必中5星

角色係1進化就5星-》6星

抽人必中5星係限定得1次

升左做6星之後要由1lv黎過

我自己玩開水拳
但中左雷武
係咪應該玩返電拳

武器都係 武器仲要升2次

有專武俾返隻角用。 專武d 技係設計返俾隻角。 其他人用會無咁勁

雷拳招大絕可以回血，實際好多

不過水拳打story mode 啲巨大機器人好屈

仲有無公會有位

我4星大劍進左2次 諗住可以再上5星
仆街點知極限

有無人仲刷緊未開局
我有個雷雙+火女巫既ac
可以讓比你地

想問下點係日本AppStore ？ 佢要我轉番香港 新開日本ac又要信用卡

我想要呀
Tg: yjjlnoi

好過三國無雙好多

仲有無公會有位比細佬？

求巴打加好友
ID:779966105
魚子可爆

你轉去日本APP Store 再下載一個免費app 咁申請ac先唔駛填信用卡

仲有邊個公會有位？
Id: Pikachu

見到話水拳好用
果斷重新刷過
第2次水拳＋雷雙＋火鎚
不過武器先係大伏

公會副本開左波 有無人打左？

想問下首抽係指邊次？兩5星先開局？

必5星11連，刷2隻5星可開

仲有冇公會有位？
Name: KY
868881524

點樣刷首抽？搵唔到del ac既制

ios/an?
an的話del data ,或者爬文 好似有講del某個file就得
ios的話不外乎del game

自己入setting clear data啦

要del game?

Android 設定，應用程式，揀隻驚，清除資料

求公會收留

招待有幾石同埋點扲

睇樓上點講 入手機既seeing clear data
唔駛刪

第二章尾隻猩猩難打到呢
第4次先冇死人過到

得隻女巫抽得
點知十抽武器 一把劍都無

大家加好友一齊玩啦

美麗華
id : 403877986

轉頭刷完素材完爆佢

升一隻屬打唔到公會 一克屬就比人秒

加多d 唔同屬好友

武器真心伏， 如果玩左無耐就重刷啦，雙5星起手

打咩難度好

係邊個位禁引繼 唔識

公會無得用好友
我90lv風大劍 入公會30lv關比人克屬秒左

有冇公會同朋友
ID: 550493249

Thx!!

冇連登公會冇位？

自膠唔知係公會任

雙5星
貓耳同雷雙
兩隻同職起手好唔好，定重刷

睇你鐘唔鐘意呢2隻角同雙刀職。 我覺得有2隻唔同屬就可以開得波。

公會仲有無位？

連登爆左

公會名：連登
仲有三位 利申唔online日幾兩日會踢

啱啱申請左連登
id: pikachu

好似仲有個分會

已加

加左id一樣係durandal

點解夠cost都放唔到兩個5*

加入失敗

ID 雙子
467730306

升左隻火拳女五星

唔見

滿左入唔到

以為公會嗰個係協力 點知都係單機

有一位喎

比你換下野用姐

就算新手難道10都好易打 唔好打1咁hea得唔得

如果雙5星/多5星起手係咪應該第二隻開始進化左先升隻人？唔想又由頭升過

5星機率低撚到 刷雙5星起手都好撚難

唔係要升到90先進得咩

已再申請了巴打

10次內已經有幾次雙5 差在果2隻啱唔啱心水

入左公會唔該幫手打下

究竟重有冇團有位

唔知呀，未夠lv, 亦未夠料所以問定先

ID:魚子可爆

求收！

因為同一隻?

同一隻會變石。 你肯定夠cost?雙5星要44cost

已申請 我有初戀我要錢呀

我地玩緊唔係同一隻game

連登公會暫時已爆

我刷左5-6 次, 得一次單5星, 兩三次3隻5星,
最後雷雙+火大劍+火槌開局

火槌升高左都有出人意料既效果,特別係打素材關

返緊工, 一陣升下水雙今晚再刷, 雷拳俾班火敵剋...

真男人好勁，我主力係佢

我都有隻 不過都係鐘鐘意用靈活小小既角

10抽武器抽中風5星劍
但係我2隻5星係雷雙同水雙

申請左連登

ID:IvanLam

升左兩隻90lv先進化1隻

雷雙刀最靈活

火槌
三下普攻擊飛接重擊 好似冇boss頂到兩套
打巨大boss就等佢硬直直接重擊轟落去 十hit內必殺

屈到仆街

一下重擊都扣大半

抽完10抽武器 啲石應該點用？ 我得一隻雷雙刀 3星雙刀

水雙刀用落無想像中咁勁
反而火搥就應該係隻潛力股

agger 又硬又痛

人品爆發

講講下搞到想10抽搏隻火鎚番黎

已申請入會 馬袋雄介

778889010

只掛水拳攻速好爽 有專武
跪求掛唔同屬ga幫手過關

木鎚好似廢好多

木鎚好少見人討論，其實d技係點

公會仲有無位？

我有幾個三五星帳，我覺得唔難。抽武器先難。

如果貓耳同水拳 武抽咗雷雙刀 RE唔RE好
隊入面一隻4星雷屬都冇 成日要靠朋友

邊位巴打開？好多位大家可以入

我同你開局一樣，第三個十抽先有專武

人品爆發首抽四5星
有貓耳火大劍風大劍風鎚

求朋友

唔想追啦 好多FD抽完中哂伏
等新POOL有UP先再追,但係諗緊RE唔RE好 見好似都好易3隻5星起手 得兩隻水屬五星好煩
其他宜家已經升到90LV同把武35LV等星期三進化

抽左三次十+1抽都係得一隻五星
不過好在依隻game算易升星
家晚將隻四星風鎚升上去用住先

重擊係打一下關斗之後鋤落地
威力我估係火鎚三分二
超必就自己中心大範圍龍卷風，必吹飛到好遠
被動技係sp儲得快
我覺得超必幾好用，重擊好難中

重擊好難預啱位

雷雙斬幾野slide一下，可以無限連技
隻抽王

呢隻game有冇自動打怪？

冇

我想問呢隻Game可以點樣刷錢 升到唔夠錢洗添

痴線 刷咗差唔多兩個鐘
都係單五星

星期日有刷錢關

一早刷左一百粒

哩隻已經好好刷

痴線
20抽武器中2把5*風劍，但係我得雷同水雙刀，好想re

我係狂打上級強化關打夠一球
一關都有一萬蚊, 一路刷料一路刷錢

我試玩過火鎚之後覺得要更正評價
雷雙>貓耳=火鎚=巫女>山伏=雷拳
雷拳群戰好易損血 大技都補唔返
大技就雷拳=火鎚>雷拳>巫女=貓耳=山伏
貓耳要計埋對耳先排到咁高 實際用落好似仲差過巫女

屬d有五星券

遲

十抽完得一隻雷雙5星 就開始左
洗唔洗重刷？

巴打，大技度有兩個雷拳

話口未完 終於刷到
雷雙 水雙

仲有4個位

真係細心
唔該
雷雙>貓耳=火鎚=巫女>山伏=雷拳
雷拳群戰好易損血 大技都補唔返
大技就雷雙=火鎚>雷拳>巫女=貓耳=山伏
貓耳要計埋對耳先排到咁高
結論 雷雙超勁
利申 本人並冇持有任何雷雙

引左
名：霜雪

Apply 左，帳號叫我間亂，謝謝巴打！

無位了

大家要打公會戰呀
其實有雙雷雙 揀啱隊友好多關都可以單手打
升級其實打event唔抵 又慢又相對難打 除非缺錢
不過老虎蟹都要清一次 會送升人物技舊嘢

升人物技舊野其有冇其他途徑拎

申左
名:恐怖分母

其實點升人最快
打 event打完中級又要返去打初妓
好悶

公會戰唔係仲有成個禮拜咩, 定係一日結算一次

申左
名:fai

Sor ah巴打 又滿左

用剋屬隊友打強化高級
分幾兩分一場一次跌十幾廿粒左右？冇數
一定快過event

屌公會戰我哩d得火風嘅真係收得皮

公會戰打咩難度

我風雷都唔見得好高分

我想問隻game係咪仲未有連機打關 公會戰遠征都係各有各打

新手抽完第一個10連 係咪應該盡快儲石抽多次10連？
第一個10連得一隻雷雙

有邊隻四星係升得過？

貓耳感覺唔算話好勁

有冇位？仲未有會

儲石抽武好d

一雙雷雙已經穩20000啦唔好太低lv

可以留石可以抽武
雷雙已經好夠 加d火屬五星好友就得

重刷

入坑先
有咩5星係特別正 贏在起跑線?

公會戰個報酬

雷雙大流行

抽到幾多次可以重刷?

朋友開左個會

公會I'd:322820498

點樣back up ac

覺唔覺風屬比人逼害
兩隻5星都唔夠其他角咁全面

最初見雷雙幾型原本諗住刷佢
點知第一野已經火巫水貓
廢事刷

Title screen左下有粒好細既掣

我覺得風劍好好用 刷素材好多都靠風劍

風劍用大絕果陣會俾人抽水

未到逼害咁誇張既 但係好多關都有火屬 依樣就真係

原罪

嘩今日黑仔到抽根
另外部機刷首抽 刷咗2粒鐘淨係刷到一個2隻5星既AC

暫時刷左5次
一次雙5星(水拳同風槌)

火屬都係咁上下， 好多關都係水/火屬敵人。 公會戰又係

開左難度99黎玩
成場衝鋒21咁

我琴日刷咗5次都有3次有雙5星 但係果陣係想刷貓耳

求公會

想要ss+隻5星

都幾伏下
暫時大約十次 一次雙5星
如果無一開波11抽必5星 都幾撚低下

水雙刀開波算，跑得好撚快，攻速又快，斬菜咁斬

邊個係抽武器？

第二個，你唔見既話要去打主線

有冇人知個課金優惠係咪完左？

屌爆個西
仲係未有

刷個水雙開波夠

見到了

公會咩id呀？

嬲嬲地

終於出左
水雙同雷拳

水雙好爽，係太少血

抽武真係幾伏，全3星

其實隻game真係刷首抽 我覺得反而係武器
反正抽人有保底 連左專就算

322820498 有興趣加左留個名

跪求風大劍好友
ID: 563185011

有冇巴打一入game係咁彈通信3002/3003通知出黎

申左
叫man

火鎚幾有潛力 又坦又痛大技又好
貓耳大技打細boss好難控到中哂
風劍缺點係大低傷重擊難中
個人建議新手起手除非係雷雙 否則最好兩隻五星先好開 特別係拳同鎚 單拳或鎚好易死

點樣將隻野快部上90

Lihkg 公會係唔係full咗?

跪求公會收留

單掛水拳
ID :雙子
467730306

係咪首抽完就儲150石抽武器?

想問下點睇專武 我水雙 雷拳中左銳剛果個5星拳套 見佢有招咩水xx 係咪錯武可以重刷

屌，課完金入唔返acc 係咩玩法

我就係咁中咗伏
買完個600yen 月費之類嘅野之後就咁
E家要轉日本時區先玩得

咁on9 我都係買個月費野

入得返了。 thanks
隻game 逼人0課

課金bugs黎 巴哈果邊都好多人賴野
你地有無買其他石？有無事？

我見個優惠抵先買。 巴哈用app 睇唔到有版以為無人玩

唔想再抽武了， 又10連0 4 星

我前前後後都課左6百幾。 手機game 真係害人畢錢

新手岩岩玩，有無公會收留我

想問下武器進化果舊野起邊度打到？我1粒都無

同埋係咪得瘋狂刷關黎升武器？有冇方法可以升快d把武

申請左
ID:魚子可爆

屌你咁撚快課撚左600幾

申請左
id全職獵淫

求fd 同埋求公會
Id: 588135700

Tamie☆ add 左friend

id: 627337109
求公會

22抽 2隻雷雙劍 屌

晨早一抽有好野

一朝早就抽靚槌同升埋火槌上六星

有冇巴打打完幫會就出error?

打主線都會，又要我打多次

44抽武一件5星都冇

4星玩住先

我岩岩十抽4星都無一件

我2次10抽1件5星算好彩

打算重刷隻雷雙玩

邊到引繼架？

剛開波 覺得好好玩 玩到error 停左

Title 左下角

整頭post template有冇人幫手

連登族長可唔可以踢左我紅豆軍艦個acc. 岩岩無聊刷多左個巫女acc 意外連左專

想問下係邊到㩒引繼碼? 因為刷左水拳雷拳 但想刷多幾次睇下有冇靚d先再起手

有無公會有位?
掛雷拳同山伏
Id:500224534
Thanks

新手入坑 中左雷拳 水拳
想問升人能力啲點係咪唔鳩加得？
見佢有上限(90lv)
雷水拳應該加咩能力？

隻game既event有d普通
都係刷素材

除左巫女招技可以挑起大怪玩counter之外，昇龍拳得唔得?

全部加滿就得 啲料可以打活動仼刷

第三被動真係無咩用

想問粒野係邊到刷？
打event?

升技個粒？我記得係推主線送

ios 刷首抽 係咪del apps

係呀
想問下有冇其他方法拎姐
仲有一問
升6星打邊到刷嫁你

係

今日event有升槌素材 刷十次八次就升到

要寫d咩

想問問首抽完儲石抽人先定武先
貓女加火鎚go 得

我個陣都用依兩個人起手 不過依家都係建議抽武先
因為五星武得2% 但係抽人第一次保五星 刷武難過抽人

睇清楚你問題 原來你已經用左250石...
首抽完再抽人都無用 你要投資落一隻五星到都用唔少資源 就算再抽到五星暫時都無用
抽武係好啲 不過係個坑 黑起上黎四星武都無

終極勇士

第一次10抽有5件4星算係行狗屎運

多謝巴打 我係用左250啊 不過拎得好少石 準備抽第一個十抽武

我抽左2次10武一次全3星 第二2四星一五星拳但我是貓女同巫女起得隻四星雷拳用個五星拳套

我以爲係升武器
Btw thanks

對山伏好有愛 又抽到專武 但係公會戰完全打唔到 風屬真係被逼害

第一次十抽4隻5星

放心，下次會出其他屬敵人

岩岩重刷，有冇巴打加好友 只要唔係火屬同長玩都會加

屌你老母4隻5係咩玩法

人物定武器啊？

抽左2次10連武都無5星，係咪要重刷

請問新人而家首抽人定武先？

佢講人物
武器40抽有1把5星都算好

正常

人物 風劍 雷雙 雷拳 火巫

我抽左次十抽武器有個5星拳套

武器抽一次已經唔敢抽好多fd中伏

巴哈見到有人十抽中3把

三五星ac （水拳 風劍 火槌） 換雷雙 加求其一隻五星ac

好撚叻呀一陣十抽7件5星武添呀我

4星一係唔黎，一黎就6把
5星? 抱緊既大腿有就得啦

儲差唔多成千石 淨係抽左次十連武器
不過無五星 四星都係得一把
唔知遲下有無up

有冇話抽左幾多次先中

之前三十三抽武05星 聽日挑戰44抽0五星

依個真升好自己果隻主力就得

張圖係咁，佢無講

時也命也 strong hold鑽石 等神up allin

中5星武但係唔係專武有鬼用咩 雷拳中水拳套 變相少左招技 加水屬性攻擊

hi之前個acc 都係咁，巫女中風劍 加風屬攻擊

點儲到成千石咁多

打晒主線有

其實玩落都係覺得風劍勁過火劍 招重擊勁太多又易用

人先

thx 巴

咁我係咪同巴打你一樣重刷好d

要刷到有專武先開始既有排都未玩得wor巴打

基本資料
會戰玩法
遠征玩法
首抽推介
新手導航

發現左啲奇怪野
明明我第三章最尾hard果關死左一隻角
係攞少一粒石
但啱先再睇變左complete
仲要唔只一次，之前有幾關都達成唔到啲條件
明明仲係clear，但重玩就變左complete
是咪有bug

屌你老母遠征火果關啲角斬佢幾野爆技
點避呀屌

我有興趣整新手同首抽 有冇巴打做其他？
諗住係咁易講下d基本玩法同d用詞
首抽其實唔洗太講究 因為真正難嘅係連專 反正最少有一隻五星

LM

我都係第一章有d少一粒石打唔返

申請左入公會
name: mankit

30抽武 連風大劍專

屌那馬我應該少左4，5粒
我立即屌佢老母

第一次做到半個歐洲人 不過另外兩隻好似無咩用

半你個頭
四隻都幾好用
仲想點

可能要一抽中哂啲五星先叫好運掛

抽武先重點 我寧願依到得一隻 抽武先出

有無咩網好
想知邊幾隻暫時最勁日

我連第三關 hard mode d石都抽哂
連埋首抽先得兩隻五星

火鎚玩玩下又幾爽
個攻擊力好撚癲

歡迎加入火鎚既大家庭

刷手刷諗著刷火劍加任一雙刀 點知出左雷雙 水雙加火鎚 即刻起手

雷雙刀想入guild, 有冇位入

真•單手清關
所以睇好佢升值

幾時進化好？

想問下10抽有兩把5星武算唔算好好彩

係咪開得過
但我見雙刀好似好爽

新手上路諗住長玩
求add!

雙五星嚟講都幾唔掂
如果鐘意真男人都開得嘅

20抽有一把五都算好彩 你話呢

會打得有啲辛苦

有冇公會

瘋狂刷料等進化

10抽得單5星但係中雷雙刀可否開波？

非洲人冇乜五星 有冇人知有邊隻四星好用

有冇人知進武器果d材料打咩有

首抽推薦:
如果想舒服d最好刷到起碼兩隻五星先起手
至少要有一隻雙刀/劍
拳鎚會辛少少
個人排單隻首抽順序會係
雷雙>劍=水雙>雷拳=火鎚>=水拳>木鎚
首抽相對易刷
真正難刷嘅係專屬武器
五星專武比四星武多一個被動
而個被動就係某屬性傷害提高
而武器種類唔可以亂裝
結果就係只有一隻五星可以食到個效果(暫時)
而個出五星武嘅機率係2% 八把
所以好難中專屬武器

有冇野要補充或者覺得唔洗講

睇時間表
好似五六日

打主線都會跌 自己睇番邊一關有你要既料

如果抽到曬武器同角色
D石有咩用

買4倍刷料道具刷佢老母臭

覺醒掛
哩個煩惱真係幸福
我有理由相信我哩世都唔需要面對哩個問題

呢個網話水拳變左SS級，巫女變左S級，真定假

之前入左依到個公會 lihkg ID:wai 但得隻火巫 打公會好唔爽 啱啱重刷一次過中左電雙 水拳 風大錘 hi得滯del舊嗰個 麻煩巴打踢走我出公會空番個位比其他巴打

用緊手拳單手過關
明明清得好爽

聽講隻四星水拳(中國妺)幾好用
我自己就升左四星水劍(不良妺), 四星木鎚(獵犬), 四星火雙(森の娘)上去五星
不過隻木鎚升完後有d後悔

lihkg 有一個位
有冇人有興趣
你入唔入

雷拳打遠征好爽 必殺回得快 又可以成隊回血

入 我個名叫小學雞

已accept
btw 有位巴打兩日無on又無打會戰

我10抽英:雷雙+火劍+水拳
10抽武:火劍5星,雙劍5星...
我估唔洗再抽掛

星期四六合彩頭獎 千三萬 買左末

首抽雷拳+木鎚
不過木鎚好似冇乜用,主用雷拳都好爽

雷拳一定係遠征重要角 係咪得佢一隻回到其他人血

我果時留住舊acc 然後無聊就刷下首抽， 點知俾我意外連到專。即刻玩新acc 算

角色進化需唔需要滿級先進㗎？

巴打介唔近意踢左我舊acc 出族俾我新acc 入返

重有隻四星雷劍(修女)

打完幾場水曜雙刀上級 令場出左幾粒3級材料
之後出去睇 一粒都冇 係咪中左bug

睇運。 我之前留住舊acc 刷新acc. 諗住hea 刷點知第5下首抽中左我想要果隻，hea 打150石俾我連埋專

要

修女好似淨係自回 不過呢隻幾有潛力 準備升佢

修女唔係自heal咩
希望佢快啲出多啲全體回血角

修女招重擊好用過巫女個招好多

老實講，玩過咁多隻，雷拳最好用。技吸怪又易儲滿。 巫女得過樣好j 大劍我覺得風果隻勁d
利申：樣行先

Agger

拳成日比怪摸到
攻擊範圍劍大好多

巫女招重擊好在打起敵人
唔怕打打下比對家開技
打遠征用雷雙比對家開技打到on9

眼花啦你 打少啲飛機

新手求好友&公會
id:418243115
掛貓耳雙刀

屌屌屌屌第四次十抽終於中到把五星仲要專武

我真係唔覺有巫女廢 不過個個都咁講就改囉

貓雙+海賊 定 雷拳+風劍開局好

雷拳風劍
風劍清怪好好J

雷雙山伏
貓耳實際用落麻麻 木鎚

44抽 21四星 1五星 非洲入面最歐果個

謝謝大大們意見

隻game冇體限制 你玩一陣覺得中伏再轉都只係浪費少少時間
btw快手升角 用隊友打素材進雙刀先 直接打強化關升得快

1-5-2 果個50XXX 咩黎?
睇唔明

其實期間限定果個活動會唔會出升技果粒野？見佢張BANNER上面有藍粒果個三角型，撳落去詳情果到又話咩奧義升級咁，但係打左幾場都唔趺，一場又打得耐，趺野又少 有冇睇得明日文嘅巴打可以講下到底會唔會趺

你講星？
打大怪第二粒星係50殺

打哂5關會出一藍紅 之後唔清楚

己經50殺左都無既

我係雷拳

幾時有新活動

我以為係50殺
定係50連

我係雷雙打手
山伏大技好用過貓耳 木鎚扣哂分 又唔係靚女又唔係好用

其實四星角配番自己件武器有無乜特別意義/效果?

40抽武無五星

覺醒左先進六星有無影響？

恭喜。 中專武既感覺真係 仲開心過十連中雙5星角

唔知，最好6星先覺

可能有， d 武技係做返俾隻角

我之前都係咁，平常心可能會中你想要既武

冇吹水 打左幾場上級 一場中級 一場初級 之後去武器進化果頁 一個材料都冇 顯示0 係咩問題

係item果到終於睇到 原來唔一樣嘅野嚟
咁點樣進化武器

兩把5星，兩把都唔岩用

今日係打進化人物架
進化武器果啲好似係星期五六日

首抽中左女雙刀同埋風大槌 都幾好用
其實強化隻野洗唔洗揀啱佢能力嘅肥黎強化？
定係升到99lv啲數值會一樣
我而家隻風大槌好高防好底攻

今日係人物進化

研究左個另類會戰打法
開99難度，用雷雙走場引怪
去下面攞sp，一隻怪都唔好打
去到最後30秒先去群怪入面開sp
有怪唔死再開重擊，回到好多，再開多野sp
咁樣打好似打到高分出黎

有冇高手建議重練好冇？
同埋SPC依個能力係咩黎？ 木槌被動係70%hp+spc

我估係儲氣速度
升級冇事嘅 慢慢就升到上去 90就大家一樣嘅
唔似olg一點錯就奶野

首先你要有雷雙

一次十一抽冇五星嘅機會係80%
連續五十抽冇五星嘅機會係32%
都未夠你中六合彩

唔該巴打 我都係重新刷過

利申當年成日肥數學

上面有人一次十抽2把

巴打咁打幾分

巴打想問公會仲有冇位 岩岩十抽一隻5星

有無公會有位a？

睇下lihkg 仲有冇位。 連登爆左

求公會
Id: 井底之男

兩把一樣...都好既起碼我有風劍

可以開局嗎？

刷過啦
雷雙水雙 雷拳 風劍火劍 次選水拳
其中兩隻會好啲

Welcome to the hell

個遠征打輸左
後面d關d噴火/ 雷射炮同炸彈人好難打

已經刷左幾個鐘都仲未見過兩隻五星

老實講，刷到自己鐘意果隻就開波啦，1個月後又送5星，又可以用fd 果d5星. 專谷一隻就得

送五星?

唔知點解最多都係兩萬七八左右
明明都係同難度40殺數差唔多

login 廿八日有5星劵

依隻四星火雙升上五星幾好用

佛心game

3星期後送5星武，之後再1個星期送5星角

其實呢隻game 可以用人地角先最正，抽唔到勁角都無所謂

大腿

個團係小弟開既
原來有post，仲等我自己一個推咁耐

遠征咪冇得靠人地

公會：LIHKG

屌 起完底睇到巴打自己一個推左幾十下，仲要比人話開錯台

得20位點夠

仲諗緊隻game冇理由冇人玩架

3五星 雷雙 水拳 火劍 求公會

雷拳打遠征應該好好用，大技回血

咁抽隻雷拳就開波先

大鎚其實會有人用咩 雖然高攻但起手好慢
人地雙拳雙劍都已打完好耐
用緊五星火大刀加木五星劍加掛左隻五星火大鎚做裝飾品

隔離登個post得6版

係咪有得連線玩

入黎啦

首抽中左雷雙+雷拳，應該升邊隻先好
另外水雙d被動技好似勁過雷雙？

冇人流係咁

唔覺有

雷雙 唔洗諗
睇主動技實用性重要啲

其實就有既 打素材關睇落打得好慢其實時間差唔多

3隻我都想要
咁岩一次中哂

大家點睇？

3隻都唔開？唔通真係等到5隻5星先開咩

原來4隻

仆街黎4隻5

4隻唔知勁定廢...

雷雙 風劍最撚勁

請問邊兩隻比較好用？

你問得黎都試完啦
何必上黎閃鳩我地呢

好 咁我升爆依兩隻先 唔該曬

睇落好似幾得意但係我都係等緊另一個伊甸 跨越時空的貓

又係類似咁玩?

回合制 不了

見巴打開左LIHKG 入唔到爆左
開左LIHKG2

其實開定差唔多。 lihkg 同連登都爆左

首抽中左水雙刀同水雙拳 開得了

仲有冇公會收人 啱啱開始玩

之前入左本身lihkg公會 因為中左課金BUG開GAME好麻煩
另外刷左個雷雙ACC 想入番

ID: Miramola

我都係咁重刷左

仲有公會收人？長玩
ID:666086460 歡迎大家加好友

想問五星係咪一定專武抽到把五星槌 個樣同五星風槌條友把野一樣樣

我開新公會有無人入

搞掂
仲有一個位

岩岩手賤又掉左100石落海

新手想問十抽得一隻雷雙劍係咪要重刷

開左公會 公會名lihkgg

Strong hold等up啦

其實我無野缺，純粹無聊抽。 而家好撚後悔

抽完一次武就知要等up

本身首抽第一次就兩隻五星以為好易 點知之後既250就知

Thx

5星拳

雷雙世界第一

這些機會

風劍宇宙第一

雷拳水拳儲氣快攻速高 雷拳大技全隊回血又大範圍又實用
普攻範圍細群戰易比人非禮
雷雙好完美 唯一係脆 但好難比人打中所以都好完美 高攻高速 大技高傷大範圍 重擊冇位移但高傷又斷人技
水雙群戰好勁 重擊同大技都有位移 唯一係大技單挑好難要細target食哂成個技
火鎚木鎚高攻高防 可惜攻速慢硬直長 火鎚重擊好考節奏
巫女重擊範圍細但有浮空 大技範圍都細好易唔中 大技無敵時間又短 但係靚女
山伏重擊難用但好高傷 大技範圍好大但硬直長到傻成日比人抽水 實用過巫女
歡迎補充

有!! ... 我而家仲係孤兒仔冇公會收留...

山伏個攻擊高巫女百幾喎90級

入左lihkgg
ID: BBG

山伏斬飛左人之後再重擊幾乎必中

而家仲有邊個公會可以入啊?
ID:南半球
723400465

巫女唔計樣五星入面真係墊底

剩係擊飛再屈人機呢下已經唔會墊底啦下話

風鎚
垃撚圾

鎚真係爭d 又未高攻到秒

已申請lihkg
歌月

玩左兩日, 得一隻貓女, 同雷拳專武, 之後抽乜都唔中, 火滾重刷..
之後中左雷拳, 水拳....再中埋雷拳專武...

STRONG HOLD等up

孤兒仔求公會同好友
掛水拳 風劍
mankit

買左每日個送石服務就入唔到驚

有無公會收人
掛雷雙同山伏

又多一個中伏 . 電話set 日本時間就可以解決

火劍的確係差小小 風火我都有
風劍打小boss 5輕一重幾乎死硬 唔死都唔緊要1重可以駁返5輕

仲有無公會收人 長玩
雷雙 水拳 火劍

但雷雙水拳真係屈

連登既公會太少位
自己開左個"香港不是中國"
巴打無公會就入下
覺得個名柒可以改

唔覺得水拳屈
覺得水屬兩隻都唔係好勁

隻揪黎講好勁喎 而且又大波又靚

申左
ID:雙子
467730306

係攻特別高D,係勁果堆,未到屈既
我覺得雷雙風劍呢兩隻先屈

水雙火鎚開波
抽完一次武有4星比佢地用

應該再抽人定武

風鎚高防 重擊又位移其實唔差

水拳如果隻揪都唔勁有咩用 雷拳都話全隊回血

我得一隻風鎚，真心唔差
重擊大力兼浮空，之後可以駁一set，練熟左幾好用
超必大範圍兼吹飛，又係幾實用

唔同屬有咩好比 你打咩都盡量剋屬打架啦

無一隻五星去到垃圾系列既應該
風錘我都有 高得去啦 打遠征吊命幾好

巫女真係太普通
每一隻都有特點 但暫時未見到巫女特點 除左靚女
水雙都係
雷雙萬能 山伏高攻 火鎚真男人 風鎚連技 雷拳群回
一同哩五個對比
水雙 巫女同水拳好似差咁d

轉日本時區

隻game快d出活動啦
就咁刷好快悶

好似出左公告呢幾日出

巫女必殺大力 水拳數值較高
水雙就唔知

得三條友
仲有二十個位

聽日有新活動

希望有協力啦

終於有不枉我刷好晒啲角

我得一隻真男人

係咪得單機玩？
好想群毆 諗起彩虹冒險

雷雙劍打天下 女巫同5*女拳輔助

點都開pvp掛
依類game最cap水就係開pvp等班課長爭第一

唔識日文就咁睇似係單機收集啲野換野

有無人強化武器唔用二星板？仲有一堆三星以下既武點處置

互突呃成就

屌彩虹 好正

我未諗到佢有咩可行性發展
最多就係出埋裝備盔甲鞋
或者有隻寵跟住 有加成
或者好似one piece 組隊打任
應該都吸引到少少人課金

佢又出斧頭 又劍
我先聯想起

有協力真心好玩好多

唔組隊唔pvp隻game頂唔得長

正常要有得show off比frd睇
先有人課金
唔會買新衫 但係屋企著 唔出街

4倍道具好撚爽
半個鐘升爆一隻6星仲升埋人玩家lv

聽日個研究爭奪戰有得拎呢隻小丑？

要隻搥拆塔

有冇人宜家入唔到驚

入唔到

點拎

唔係得兩倍咋咩

用石買有4倍

出auto機能 ！？

有無人知spc個同cri個數值有咩用？

SPC=儲必殺速度 CRI=暴擊率

山伏升lv點加點好

全能

全部都要點滿，可以唔洗理

38喇 整template啦

屌你正呀喂.jpg

我成日唔拆

唔係掛

屌原來一直調轉左

以家仲有咩公會 有位。
Id中國強起來.

遠征教學

解放條件：完成主線第一至第三章normal

玩法：
只能揀30隻角色打n關
每關能揀3隻出場
血量同sp量都會繼承落下一關
只能靠每關內隨機出現既寶箱回血
某啲關卡有過關獎勵
有金箱同銀箱
會隨機出不同獎品
每日可以再新開始一次遠征
7日打唔晒要重新打過
現時關卡數量不明

建議：
帶回血角色eg:雷拳，4星水雙
被扣血或有損傷可以退場或再挑戰
盡量帶剋屬角

首抽推介同新手導航靠你地

水雙水拳都係叉SP 快

其實唔洗刷首抽都夠啦，第一次十抽必有一五星，之後靠下好友實夠清哂主線normal

首抽火鎚單五星開局，宜家有埋5星火劍雷拳，武有5星雙刀，其實都係4星

首抽推薦:
如果想舒服d最好刷到起碼兩隻五星先起手
至少要有一隻雙刀/劍
拳鎚會辛苦少少
個人排單隻首抽順序會係
雷雙>木劍=水雙=雷拳=火鎚=水拳>木鎚=巫女(唔計樣)
首抽相對易刷
真正難刷嘅係專屬武器
五星專武比四星武多一個被動
而個被動就係某屬性傷害提高
而武器種類唔可以亂裝
結果就係只有一隻五星可以食到個效果(暫時)
而個出五星武嘅機率係2% 八把
所以好難中專屬武器

軍團戰冇好友用

有冇得link fb or set password去backup account?

新手導航
玩法好簡單 見識郁嘅野就斬9佢就冇死既
斬唔死?斬多幾下啦
分普攻重擊同大技
重擊有CD
普攻會儲氣 100%就可以開大技
開緊大技會有無敵
4類怪
灰色兵
有顏色既兵->有屬性 剋屬會斬得好快
小boss 多D血,會開技,用碌避佢攻擊再斬9佢就得,硬殺都得
大boss 教學最尾果隻 條血會show係畫面上方 幾個大都未必殺到 都係碌下再斬下 大鎚好似可以硬殺
建築物唔一定要打爆
每一關都有3粒星,達成條件有一石拎(每粒星)
普遍係
1.唔死人
2.打哂D箱/50殺
3.3分鐘內過關
打完1/2章有50石送
石最好留/抽武搏連專
唔啱屬可以用住好友D5星先
28日會送5星人

28日個張5星卷係自選定都要抽

打大boss第二個好似有時係要50連擊

唔該巴打
新手導航
玩法好簡單 見識郁嘅野就斬9佢就冇死既
斬唔死?斬多幾下啦
分普攻重擊同大技
重擊有CD
普攻會儲氣 100%就可以開大技
開緊大技會有無敵
4類怪
灰色兵
有顏色既兵->有屬性 剋屬會斬得好快
小boss 多D血,會開技,用碌避佢攻擊再斬9佢就得,硬殺都得
大boss 教學最尾果隻 條血會show係畫面上方 幾個大都未必殺到 都係碌下再斬下 大鎚好似可以硬殺
建築物唔一定要打爆
每一關都有3粒星,達成條件有一石拎(每粒星)
普遍係
1.唔死人
2.打哂D箱/50連擊(大boss)
3.3分鐘內過關
打完1/2章有50石送
石最好留/抽武搏連專
唔啱屬可以用住好友D5星先
28日會送5星人

下載：
ios:
an:

實用網址（wiki)
求巴打推介

連到特定一張專武既機會每十抽得2.5%
我真心覺得如果得兩隻五星係手其實唔洗搏連到專武

新手負碌中5星武有無公會收

屌你

22抽武器冇5星

有巴打44抽都冇

射左750石落海都冇

44抽算咩

打曬normal同hard了 Strong hold 6百幾石等新野同up

由頭再玩過

你都係多個11抽姐

其實4星武已經好勁

點樣可以多d 錢？ 升左一隻上六星，唔夠錢另一隻

星期日打錢最多 / 升能力既上級都出一萬

page 1有啲評價網？

巴哈有 返緊工唔得閒參與

新手啱啱抽中雷拳 係咪有公會

多個11抽要打哂3章hard 加event 先有

基礎資料 好實用

公會名 : 中國不是公會
有無人入

中國不是香港

頂，係香港不是中國

1001

999